「突發」旺角大捷 擊退黑警

發夢見到旺角大家都唔驚班狗
一人一磚掟到警車走夾唔抖

證明士氣真係好重要
一班人一齊衝 班狗嚇到鳩縮

小心黑警包抄

有返魚革feel

好撚勁

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

發夢見到街坊混住文具其實真係好撚勁

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

Push

混住文具？

有冇相牙！勁！

見唔對路好走喇 唔好守係原地
成班狗徹即係換戰術部署

唔洗要相！
唔洗要片！
在心中！

啊sir 唔好問人，自己揾答案啦

而家想去tst/mk 和理非，是否不智？

大家唔使心急返屋企。

喺啲狗白企一晚。

搭車去九龍

即係有gear嘅同街坊混為一體
一賽狗盃就即刻走文具佬
啲狗一蹆後啲文具佬又返返來
個夢真係好撚正

笑死，咁都捉到隻

mk街坊好多

手足好波，萬事小心

屌你爆哂出黎做麥撚

叻豬

今日做乜好似無乜開槍
竟然丟磚丟到出哂十字路口都無狗落車

好多人仲未明而家唔係玩，係認真做，一得意就唔小心懶醒

希望會改善

唔想睇

吓咁個夢真係好好笑

好撚癲 舉撚哂槍都照掟 呢班係真勇手足

我開頭諗tst,因為行到去紅磡坐巴

今日呢件事震驚35萬和理非同勇武.....

今日啲手足真係好勇
沖上tst 狗竇 掟燃燒彈

小心
唔好好似929咁
開心一陣就落單

終於繼承到魚革碳士嘅勇氣啦

因為林奠放風準備搵condom出嚟祭旗

謙虛啲 收埋係心入面 佢地已經捉左好多手足 要呢個仆街政府跪低先叫贏

其實返屋企點都會落單

癡撚線
佢撚會同你白企
過10點啲狗即咬人

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

唔使要相㗎，前線手足不嬲都型都爆

相
不了

痴線 好撚勇

岩岩睇live都突然諗起魚革

小心地鐵有狗啊～～～～～

有冇片

提示定先，可能黨鐵運狗

旺角主場
啲狗

呀蛇 收工未

推

真係當班狗傻嫁咩
所以佢地以家先周街咬人
不過佢地唔明係咁咬錯街坊只會令更多人憎佢地

頭先見住係我樓下見住手足走得切
差佬射咗粒tg唔夠膽追

手足好波

我唔要圖同片，答我一句講大話 全家即送中 就ok

旺角我最惡 屌你咪撚同我鬥

定係因為狗冇落車

唔想睇呀

牙你老母

真係 唔好腎上腺數上升 開心過頭
小心 冇留到最後 唔好意思 但希望大家安全

射爆咗清真寺仲諗緊點拆咋

我係狗就即刻整單再大單啲嘅cum住

經過買飯見到成地磚，又無人放消防車。

清真之戰又贏，今日打得唔錯，不過手足要安全回家，反跟蹤

大師兄返黎啦

見到班狗今日行動既態度就知道清算近了，淆撚晒底，俾林奠撚咗獲當condom

片啊!!!!

which live

小心為上

埋個靚尾就正

所以依家一定要贏

今日特別感覺到反抗句野
多謝你地

邊個台既live?
睇緊立場，d 女黑警唔包頭入清真寺

何否TG 公海叫手足番屋企，今日攬炒已經夠。

唔好呢個鐘數被捕！

Hello Sir

起佢底唔似呀sir，可能係冇上開連燈？

勁

引到你現形仲勁！

邊個live

靜靜地贏啦

學冰島足球隊，欖球隊呀，有個d賽前打氣動作

mk 手足勇武

出咗tg好多人退但有d勇手足扔返過去

片?

morning sir

人權法+林奠準備割

發夢夢到自己係前線，啲狗落車打算推進，結果俾手足屌翻上車，敗走

勝不驕

非常好

岩岩旺角好勁,可惜發完夢走左無留咁耐

重未放工呀 呀蛇

真？有無片

自己落場叫

個時成班人係無懼一切完全feel到個勢

在心中

自己去叫
尊重現場決定

正視聽
原本佢地開盾陣推時 手足人少都keep住退
其實係班狗突然全部撤退 大家先湧上去屌
點知掟埋石佢都唔落車 就逐架逐架掟

睇係幾爽 但主要係班狗轉戰術

結果論係好事
滅狗志氣 長手足威風

香港勝在夠人多 個個都肯勇武少少 行前d跑前d 一大班人衝埋去 我係iconman都會怯

今日真係唔使驚包抄 好多地鐵站都結界左 而且今日好多哨兵

唔要片同相 ff已經足夠

張床等你地
見好就收啦
入左夜無人幫擔心

士氣真係好重要一堆人走就個個都驚 敗走，相反個個唔退 向前衝 ，我係popo都比你個勢嚇一嚇

講大話 全家送中

唔想睇片

因為和理非 MK妹都一齊衝
士氣真係好重要
突然一班人衝前 就個個都衝

立場ive 30

咪撚打喇又 ，人家依家唔高興 放軟手腳咋 今日淋病講有可能成立獨立調查委員會 又話會交人 ，popo本來座定粒六 依家發現原來自己真係Condom 仔 玻璃心發作hea 做呀。

就好似1/7攻立法會咁 你唔係以為真係示威者攻到入去呀嘛 係佢地放水咋

邊個敢開槍第一個捉出嚟祭旗
condom仔

唔好放圖同片

軍師？

馬上要做大個文瑄尖沙咀處長帶埋幾個一拖二去幫 清真寺 做清潔 一定知道事態嚴重文瑄做得好能夠同伊斯蘭攜手合作係非常有威力

小心包抄，勇武快閃

但手足要靠呢啲機會壯膽
一班人一齊衝前係個心唔驚
反而退果陣跑係好驚

ＳＳＰ出車
汁：ＮＯＷ

睇字都覺勁

ＳＯＲＲＹ入旅遊巴士
ＮＯＷ

結界係警/鐵自己封

淋病講左咩你唔知？popo嬲嬲豬發現自己真係condom仔

仲同你衝？ 又好似1/7立法會咁囉咪

禾勇不分

蘋果live 有 2125開始

有冇片睇番

真 今日開槍數目係近月算少

冇片係好事

黑警全家不得好死，死無全屍！

差唔多要走啦

live 有，但手足都包得實，安全

各區手足學野！尤其多車隊既元朗區！搵野掟9車隊即閃好難咩？

荃灣 沙田 黃大仙 屯門天水圍元朗 最大機會呢班

不分和勇，和嘅運磚上前，勇嘅就扔磚

Good Evening SIR！

留名

感謝勇武手足

旺角場有buff

香港人善忘原來今次係例外

多謝所有手足

快閃撚狗隊 感謝勇武手足

發夢企好後準備走
突然見到所有手足湧晒上前

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

Succ my dicc, Sir!

有個師兄係鐵閘痾尿

散水啦
不被捕啊

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

九龍安心d

唔洗俾片 想問係幾點既事

我都覺得係，所以班狍突鳩登放軟，玩鳩林鄭

Be water

唔可以叫擊退
佢地自己走姐

似係啦 今日太子旺角撤咗幾次

最緊要齊心
［非散水撚］識時散水為俊傑

最後幾架車有落車
射多野tg

現場會明我講咩
重點係向前衝果下

無 你出去睇就得

旺角依家警力完全真空 快d完成埋目標好走喇 屋企要人啦

好走啦手足..
班狗實趁你唔覺意實衝出黎

次次都係咁但係總有人唔願走

真 咁多位mon 緊既阿蛇係咪巧驚驚

清算陣味全世界都feel 到

但都係有個手足放魔法俾人捉左

ＭＫ捉一個

啱啱已經中左伏啦

食完飯,繼續大圍捕

的狗食飽飯呀 手足小心！

話口未完已經有人比狗咬

留太耐喇

最少三個

畜龍偷襲銀行中心出口附近 有幾個手足被咬

覆桌中,㩒左幾個

手足

今次又係白貨車載狗

我屌

出晒來 走

又損失左幾位手足

屌

連登仔一出post就燈

南亞 路人中左眼

手足好似撤得太慢, 應該keep住跑走到安全距離先慢...

有咩？班黑警回馬槍返轉頭捉左好多手足呀！ 點解仲唔撤退啫

今日輸返晒

被反cup

屌 手足又走唔到

呢個位遠超5min原則，結果又比狗咬

岩岩有個俾人捉到正！ 無哨咩

好多畀人捉咗

成撚日都得意忘形

掛住裝修, 唔知黑警只係放飯

俾狗追唔好見佢停咗冇跑你就慢行呀！！！！
陰鳩人咋佢哋，見你慢行就即追

次次都係咁喇

成日都唔夠狗跑

又係旺角 又係白貨車

我知喺度講都冇用，但今日已經做咗好多嘢喇，返屋企啦屌

一講又出事

至少3件

交完更

唔好on9啦好嗎

次次都係咁

佢地有一更換一更
我地手足由朝 踩到呢加

其實做乜要留咁夜，明知會俾人反cup

32台手足

幾靚仔

回馬槍

驕兵必敗 又衰十幾個

係

贏咗?

好似係夠鐘收隊, 趕住返去換衫沖涼食飯喎?

唔好再推呢個post了
但連登仔麻煩都唔好blame the victims
諗辦法下次做好啲

夜深 九龍變圍城
請手足小心 去安全地方
好撚多狗
狗車都好多

完晒今日先好講成唔成功呀

其實唔係手足唔想走 係旺角真係冇車走

發夢見到自己企喺A360救護車尾
連司機見到四救護衫兩個green object

我想要你隻乸3P段片多啲

好撚正

好靚仔
個頭俾黑警打爆哂

跟本最壞打算要就係要預左行路番屋企

真係幾型呢位前線巴

唔好戀戰啦

其實係要行去隔離區搵車搭

我見有人提手足黑警 但係手足無即刻走 係到掟緊養生殿 希望各位手足唔好戀戰

永遠支持勇武手足

走唔到咪行街遊蕩下先，總好過斷正。同樣事情已經發生太多次，如果唔吸取前人教訓只會有更多犧牲

on9仔

push

認真有好多班係唔肯走
係要改善
但唔代表我地輸！拉post了

拉左十幾個喇

冇車走永遠唔係借口, 要走香港地你一定揾到方法走, 再唔係可以換地方避風頭, 前線手足要識發夢前先自己決定幾時be water, 嚴守呢個時間線, 保住自己為先

有十幾咩

魚革嗰陣第一次見磚雨真係好撚震撼
嚇到班狗屎淋尿瀨

滿分

或者試下搵家長接放學 (雖然有狗扮家長)

又反輸

Good night sir

繼續打飛機啦，

今晚又拉左好多啦

三萬個呀sir好快會搬到新宿舍，希望你住得舒適

真正嘅反抗開始

話說出面有個po話有好多手足比人大圍捕

頂,真是好邪,出完呢類帖往往就出事

小心俾狗跟, 要贏到最後先算贏

多謝勇武

主要可能係喬裝嘅武警甲由同老解無出.
四中全會

靜靜地唔得既

真！

慶祝係好事

但大家一直要保持警覺

起底啦

百幾倍人數既魚革

食左害氣咁🤣🤣

欠守必失人地黑警無限資源, 慢慢磨都磨死我地, 班黑警退一次又唔會蝕底, 但我地有手足被咬就一定唔著數

Blocked

同佢地打左4個月 真無唔多唔少都睇得出佢地係咪黎真

拉好多呢！

講左又點？佢地不嬲都唔放在眼內架啦
頂撞得宗仔 唔爭在頂撞埋娥妹...

唔係喎 上星期咪教左娥妹做野囉
要宵禁嘛林大帝唔係縮呀？